[有圖]大家鐘意咩鮮奶珍珠?

佢心口嗰兩粒